叫sunny嘅人都係弱智

我屌你老母爛臭化

我識d人叫sunny都好好人wo